[第一宗教]Google:烙印不影響用户日常使用

An狗只有照用了

Google : 無野喎

佢內文話用軟件改善硬件, 個mon

摺咗佢算啦，
成部 Note 7 咁

😒

AI:屌你老母，用就用啦？

Apple都講唔出啦呢d

試下微軟出事，喪屌啦﹙我用左Lumia 950XL 都有少少燒屏﹚

iphone x

點呀搵張demo機同

真係用家問題

所謂軟件改善只係調整顯示方式
姐係整埋暗mon個類

但google唔係第一次用oled
睇黎LG隻mon差過Samsung 好多

好撚嘢

咁都得

星星星一開波就訓身amoled，玩左幾年d技術真係高幾班既

請自己 Google 下 s8 burn in

家下好似翻返當年 Plasma 咁係咁起烘

所以google 先做到世界第一宗教

年幾前 android 果個大漏洞，影響9x%android機都可以出黎講，因為無報告有任何用户有直接金錢損失所以無影響

goo撚每日送data畀佢做big data賣畀商家去向佢地宣傳

會投訴即係用家有問題

你睇下蘋果不嬲用開lg mon
都要比錢三星賺就知點解

我幫 an撚答你啦
samsung note7爆電
答：android 不等如三星
lg 死底板
答：android 不等如lg
大陸機偷資料
答：android 不等如大陸機
google 玩左一個月即烙印
答：android 不等如google

講唔出定唔敢講唔同喎
大聲啲iphoneX會唔會有印

點解唔會有? 但係垃圾蘋果會唔會話烙印不影響日常用戶
我睇下垃圾蘋果點比 OLED 收貔告到執笠

it狗老猫即刻縮返入老母個西到

睇thisav有烙印點算？

死忠的烙印！

google 真係唔做開hw

不愧為第一宗教

OLED死症黎喎 等睇ipx一9樣

真係好撚憎 OLED

一星期有印？

Oled有印是常識
但apple唔會講得出不影響日常使用呢d廢up囉
個陣iphone4天線有問題搞左個幾大既記者會黎解決
相比google

部x 又未正式出貨 你又知唔會？

變藍mon姐
整返張抗藍光mon貼咪ok

Apple QC差極都唔會好似pixel咁鳩hea
果d兩日出烙印明顯係google test 無做清楚

嗰陣條天線問題俾人屌撚咗幾耐
apple先出嚟講第一句說話？
你嗰時仲yap緊片定未出世？

因為你比人姦, 所以留下四眼妹比人姦無錯?
蘋果肯送個膠圈, 咁 Google 可以送咩解決烙印問題?

送一句烙印不影響日常使用? 連 SJ 垃圾既 You hold it wrong 都要學埋?

plasma係長時間導致 熄下機就ok
oled係長使間導致 永遠留下

不過唔緊要啦 反正google 同 apple出垃圾 大家都吹捧

送多年保叫唔叫解決
個陣jobs仲話係揸機方法有問題，不過都過左咁耐比較黎都無謂
睇片睇到有印都講得出個d人...
你睇個套片淨係得一個畫面hold住長時間都j得落

佢應該個時讀緊幼稚園